老實講句 其實好多絲打個格都好西

識幾個都係咁

睇左做絲打個西打格

真係咁咩

唔西又點會靠連登識男仔

我識個個好好

識一個都係咁

老實講 好多巴打話港女西 但現實好多都仲有好好 不過好多絲打對眼生係額頭到 不過可能真係網上凶狠

有次好心買支水比佢
佢問我做乜對佢咁好
即刻叫我唔好對佢咁好
水咋你估香檳呀

真係諗多左 不過唔係針對有上連登既絲打
某d係我真人識完先知有上 性格ok

係

agger 又毒又西

圖呢你老母

1.有無尊重過我呢啲唔睇字淨係睇圖既人？
所以我先要侮辱你老母 咁夜睇字好撚攰架明唔撚明

2.無圖好難有討論落去既延展性
一味要我幻想 咁不如我幻想屌你老母啦好無

3.刺激到一眾具攻擊性既連登仔
當然我係其中一個 但咁樣令我地既情緒失控 時上時落 到時一係搞到伯母閪都爛曬我都唔知點算好 什至極端既情況有人會自殺 因為無圖

所以知道錯未？乖乖地比圖啦我屌你

你點由網上識到出黎？